依家put 700有冇得輸？

原因如下：
大市回，美股科網股似會再跌
517算高，個市插，肯定穿500
下望空間大，唔貪睇440

700齊頭數

Put小米

我睇好500

瞓身沽700，唔好買熊應該無事